(老實回答)聽日會參與上環大遊行既投票

聽日係重要一戰
728！！！！！推爆
黎個非正式統計！
歡迎大家投票 同講下聽日想去做乜？
-------------

會去既人 ->

不了->

-------------

和理非->
勇武->

------------

利申:

自推